純和理非 想搞個辯論會有冇得諗？

「代post」

係咁嘅我想搞個係屋邨或民居附近搞辯論會，成分係100%分理嘅。
喺Facebook演算法底下，藍絲只會睇到佢哋個族群嘅資訊，喺網上對話只會係鬥屌收場，我認為面對面更能容易動之以情訴之以理，所以希望搞啲新嘢，只要大家覺得有搞嘅價值，就應該試下。

我唔知大家有冇啲藍嘅屋企人，我認為佢哋唔係惡只係未明白，我希望令佢哋明白。亦覺得如果大家都能夠做多少少，咁可能成功就大一分，死嘅傷嘅拉嘅就少一個。

我明好多藍唔講道理，但我願意去試，用佢哋嘅方式去試。對話唔能夠解決所有嘅問題，但如果可以我相信大家都會用對話解決。

如果參加嘅，我需要可以係比人打以外都可以冷靜，講嘢有條理嘅巴絲，記住唔可以互屌，一屌我哋就會比佢哋貼labe。

目的：
1) 令藍吸收第二邊嘅資訊
2) 從媒體上曝光我哋願意主動同不同意見人仕溝通
3) 吸收佢哋嘅立場話唔定對我哋有幫助

執行方式：(Draft)
1) 於屋邨或民居附近擺設街站
2) 邀請藍絲與我方進行辯論，1分鐘為一節，每方均有3節發言機會
3) 辯論結束主動邀請對方握手

需要文資：(Draft)
1）辯論所用枱櫈
2）Facebook Live器材(手機，腳架，Facebook Page)
3）事件懶人包傳單/backdrop之類

參與人仕：(Draft)
1）辯論者3 - 5名(不同年齡階層，學生，青年，中年，銀髮)
2）派傳單3 - 5名(派比花生友)
3）保安5名（有乜事藍打人都可以有人幫拖）

我都希望大家可以傾下有冇嘢改善

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

等睇藍絲笠水

大家想一齊搞嘅可以入tg gp傾

應該搞洗腦會

推

純個人諗法

感覺唔太有用，
不過都好多謝巴打嘅提議

原因：
因為如果目標係藍至深藍
其實佢地已經唔會太思考
（或者調轉，會獨立思考 + 廣泛信息，應該唔會仲停響深藍 或 藍）
辯論會佢會先入為主覺得你講嘅野都錯
未必有用

其實可以諗諗反其道而行
搞個深藍分享會
等淺藍同中立嘅
了解下深藍嘅人係點諗（包括對 警察濫權、包庇黑社會、政府大白象工程 同殖蝗主義）

反而可以令到佢地反省返自己

我覺得應該棄深藍 救淺藍

邀請藍絲同場辨論

多謝您意見，應該咁講我都target嘅係啲應為阻民生影響搵食嗰堆人，唔係冇得救嗰堆。嗰堆人唔係唔講道理只係唔聽年青人講，所以我會插入銀髮族幫忙。

認為阻住生活既吾一定係藍絲 好多都係純粹吾希望阻到佢地生計 養一頭家真吾易
佢地吾一定撐警 也有可能希望年輕人做到野 所以我覺得我地要佢地既支持既同時 都要為下佢地著想 人地所做既都只係為頭家

我怕到時變咗天下第一武鬥大會

因為除左佔領機場渣政府春袋以外，
成場運動和理非 / 勇武缺一不可，
而黎個方法係可以改變和理非勇武分化局面，
對勇武黎講係尤其重要！！

8月6號做到第一次，大家壯到膽，淋病
每日跨部門記招/ 黑狗記招政府 既洗腦分化陰招
已經可以破解，
我地挽留和理非甚至提升我地既民意支持。

原理係：

1）當港共約時間安排記招，
2）馬上吹雞搵d 講野OK/議論能力比較強既手足外（最少10個以上，和理非勇武需合作無間）
+/- 一兩個立法會議員/組織代表去記招出面睇live（如果可以），
3）完左後挽留班記者朋友，善用時機，馬上開民間記招。

禁既話，
最重要既效果係
- 政府無辦法控制資訊唱衰我地，一面倒講我地做到有幾衰（除某紅媒），從而抗分化、抗洗腦。
- 民間記者會可以用黎交待香港黑警 點樣 濫權濫暴 投訴無門。同時，可以搵受傷既街坊/ 被濫暴既對象去交待/反駁返政府會上既大話，為整場運動增加說服力
- 文宣不是和理非既專利，近日發生左好多事，我明白各手足都好嬲，但勇武既行為係紅媒/藍絲渲染之下開始被部分和理非/淺黃（部分為三毛所扮演）割蓆，黎個係鐵一般既事實。催淚彈入民居，係可以令部分街坊勇武，但不停破壞狗屋/BBQ 係會令和理非/淺黃 對勇武卻步。民間記招，勇武係可以向市民講清楚自己既底線，同時可以進行公民再教育/ 輸出革命。所以民間記者會，勇武既參與係為整場運動落定心丸！！勇武一定要黎！！！！（完記招後既行動我無建議）
- 請善用記招既號召力。當你係地鐵站禁辛苦先airdrop 到一張圖出去，或者留係同溫層分享資訊，或者你同旁邊食飯嘅藍絲阿伯理論。只要黎個民間記招講一兩三句，聽到既人講緊既係幾百萬人，係包埋 鍾意聽收音機成日屌7你既司機，同鍾意睇cctvb既廢老藍絲啊！！民間記招可以宣傳將來行動/方向，又唔洗被瘋狂藍絲費老搞到爆血管，仲可以黎支持君亞bb同各大媒體記者手足，性價比同佔領機場睇齊。
- 我地都可以做好形象大使，（例如：手足來自各行各業，上黎講會令運動增加民意授權 / 我地身無屎，唔會似班狗官調頭走避問題，禮貌加分）

有人擔心時間準備不足，講完一定有好多位被人，
開記招講錯野分分鐘仲大獲，不如另約時間在開記招。

但我強調點解一定要馬上開民間記招，有以下兩個優點，
第一，唔洗另約傳媒同地點。
第二（好重要），媒體播新聞次序係跟單新聞既重要性/時間性，
港共記招後民間記招，新聞次序就好大機會港共記招接住落民間記招，
個效果就好似係辯論比賽，你屌我馬上博，
禁就唔會令對家偷換概念，合理化我地做既所有野。
再者，佢依家五大訴求一個都無應承，你淨係Jer住佢黎個point，
elab下再講行動點動搖到政府，其實真係唔洗好勁議論能力都講到

——————————————————————————————————————————
講著緊多先，我已經兩日無訓，但堅持打埋落去，
第一係因為我覺得work，
同時，我唔想個400個義士做condom，
要對得起佢地，
就係唔好令整個革命付之流水。

大家比下意見啦，我訓啦

不分化，不割蓆

光復香港 時代革命

林病月娥 屌你老母